<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Best Practices on Báo cáo thực tập</title><link>https://cbthien.github.io/fcj-workshop/vi/categories/best-practices/</link><description>Recent content in Best Practices on Báo cáo thực tập</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><lastBuildDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cbthien.github.io/fcj-workshop/vi/categories/best-practices/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cách các climate tech startup xây dựng mô hình nền tảng với Amazon SageMaker HyperPod</title><link>https://cbthien.github.io/fcj-workshop/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</link><pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cbthien.github.io/fcj-workshop/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</guid><description>&lt;p>by Ilan Gleiser, Aman Shanbhag, Ankit Anand, Lisbeth Kaufman, and Rohit Talluri | vào 04 THÁNG 06 2025 | trong &lt;a href="https://aws.amazon.com/blogs/machine-learning/category/post-types/best-practices/">Best Practices&lt;/a> , &lt;a href="https://aws.amazon.com/blogs/machine-learning/category/responsible-ai/">Responsible AI&lt;/a>, &lt;a href="https://aws.amazon.com/blogs/machine-learning/category/startup/">Startup&lt;/a>,
&lt;a href="https://aws.amazon.com/blogs/machine-learning/category/sustainability/">Sustainability&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>Các climate tech startup là những công ty sử dụng công nghệ và đổi mới để đối mặt với khủng hoảng khí hậu, tập trung chủ yếu vào việc giảm phát thải khí nhà kính hoặc giúp xã hội thích ứng với các tác động của biến đổi khí hậu. Sứ mệnh chung của họ là tạo ra các giải pháp có thể mở rộng, đẩy nhanh quá trình chuyển dịch sang một tương lai bền vững với lượng carbon thấp. Nhu cầu về các giải pháp cho khủng hoảng khí hậu ngày càng trở nên cấp thiết khi các thảm họa thời tiết cực đoan do khí hậu thúc đẩy gia tăng trên toàn cầu. Năm 2024, &lt;a href="https://www.ajg.com/gallagherre/-/media/files/gallagher/gallagherre/news-and-insights/2025/natural-catastrophe-and-climate-report-2025.pdf">các thảm họa khí hậu gây thiệt hại hơn 417 tỷ USD&lt;/a> trên toàn thế giới, và tình hình không hề “giảm nhiệt” trong năm 2025 với &lt;a href="https://apnews.com/article/california-wildfires-natural-disasters-losses-insurance-recovery-d2f24e44d75503118643151eaee947fb">cháy rừng ở LA gây thiệt hại hơn 135 tỷ USD&lt;/a> chỉ trong tháng đầu tiên của năm. Các climate tech startup đang ở tuyến đầu trong việc xây dựng những giải pháp tạo tác động thực sự lên khủng hoảng khí hậu, và họ đang sử dụng &lt;a href="https://aws.amazon.com/generative-ai/">generative AI&lt;/a> để xây dựng nhanh nhất có thể.&lt;/p></description></item></channel></rss>